金木水火土 五行邊樣最勁

個人認為係火

係金呀!

冇最勁, 攻守得宜

土